Bisakah Anda tunjukkan saya di peta?
Bisakah Anda membawa saya ke bandara?
Bisakah Anda memberi tahu saya bagaimana untuk sampai ke stasiun bus?
Apakah Anda tahu di mana kantor pos itu?
Apakah kamu mengambil kartu kredit ?
Bagaimana sistem sekolah berfungsi di sini?
Berapa biaya ini ?
Saya tersesat, saya butuh bantuan.
Apa yang kamu punya untuk sarapan hari ini?
Apa bangunan besar di sana?
Apa makanan paling aneh yang bisa saya makan di sini?
Apa waktu favorit Anda di sini?
Olahraga apa yang dimainkan anak-anak di sini?
Di mana saya dapat menemukan bus / taksi?
Di mana saya bisa mendapatkan sesuatu untuk dimakan?
Di mana tempat yang bagus untuk minum di sini?
Di mana kamar mandi terdekat?